買左新iPhone 頭一次叉電應該點？

應該用完啲原裝電 0%再升到100%咁？

Push one last time

求其la

假膠

無所謂

比我 我幫你叉

以為係十年前開既post 仲興呢味既咩

咁耐以來第一次換鋰電池嘅電話 ？

咩年代啊師兄

不嬲都要叉八粒鐘先用得嫁啦

1980

重覆得越多越用得盡

叉滿再叉8個鐘

差至少12個鐘 途中唔好用 舊電會耐用啲

要叉八個月先得

要放咗電先

要無線充電先

要放上神枱拜七七四十九日，再搵大師開光，呢個時候你部iPhone啲電應該冇晒，先至再差到100%

咩年代呀

聽埋曬d sub9 中學畢業電器sales 9 教叉壞舊電

手提電話轉左用鋰電好耐啦喎